有冇手足有毛記葵涌在手？

仲好炒過子華

$47

@老貓

虛貨黎 之後會跌啦 垃圾公司

Allin

@2&b

波台股神

🇲🇴🇲🇴🇲🇴

係澳門？

不如長居馬交啦

認錯nigga支旗

有冇諗過溝澳門妹長居澳門算

易？

澳門妹幾正 買下棋子餅都可能好開心了

樓主做倫敦金做到咁發

邊間玩

贏左萬零蚊🤤